拜年遇著世界級孤寒親戚 佢竟然......

是咁的 一向年初一就都去拜年啦
今年無端端有個疏堂親戚成家黎左
諗住無所謂啦 拎多封利是

點知條友話
"利是就留機會俾其他人派啦
世侄 送支筆俾你 仲有記念價值呀"
結果全場就一人一支筆

各位巴打 細佬應該點回應

多謝

過多陣酒樓店員開始入黎利是
唔知世伯會點應對

留名

「一定記得你啦」

叫部長過黎 塞利是比部長 叫佢幫你dump左佢

化左灰都認得...

有賭馬就送書

筆打自己人

[現場文字直播]
未開席 世伯聊我地班細吹水
世伯: 世侄 介紹下自己好喎
我: 小姓小 名毫子 (當然真名啦)
由於小弟真名比較複雜
咁世伯就叫我用佢支新年筆寫黎睇
世伯評語真係世界級
"嘩 有無依個字嫁 你唔係連自己名都寫錯?"

我可以點應佢....

劉備酒樓既waiter

部長同侍應準備入場
世伯表示去個廁所....

單刀直入屌佢老母 簡單直接

廢老真係好on9

痴線

個名就我娘親改既
而我娘親係格黎黑左面

垃圾窮撚廢老

世伯開廠...好似係
坐得係到 都無嘜邊個窮

同佢講多閪謝你

「你咁慳我點好意思貪你枝筆呀，留返嚟寫弔唁冊啦」

笑笑口：「世伯，你讀得書少啫，唔駛灰心喎，活到老學到老丫嘛，新年流流祝你學業進步！」

即刻屌佢老母啦

做佢啲員工真係好，月尾一人一盒原子筆當出左糧

世伯你識唔識字啊

屌你派筆仲咁撚串 直接開佢波啦

學業進步

雖然我個名真心難讀....
不過都唔洗自暴其短....

塞張紅紙入利是封都無咁肉酸

即刻拎支筆插佢後頸 一定要插到佢死為止

塞利是封入利是封都好....

我比較想知巴打你叫咩名

咁會自爆

俾返支筆佢叫佢由幼稚園讀起

終於食到雞
世伯話: 依到d雞咁細隻嫁
無鬼肉食 我上面果D......
下刪一千字

答佢呢d雞就係上面落黎，同你一樣

痴撚線 連登仔串人既功力強到

小弟不才 所以上黎請教

改好d

世伯 支筆你需要多啲啵 睇你都知文人黎啦 今日借你花送返你佛 支筆你拎返旁身啦 第時隻字唔識寫都有筆借比人

即刻開佢波啦仲忍

坐埋一齊 無端端講起政治
世伯當然唔執輸 手舞足蹈發表對特首選舉高見
吹到似層層咁....
我姨丈認唔住 爆左佢一句
講咁多 你係果千二人? 你有無得選呀?

世伯當堂打個突 然後講咩依d係機密 不便透露

我同老表們就繼續食雞 幾好味

借問聲世伯係你貴親呀

屌你老母臭化閪
乜9親戚係過年送筆咖

筆筆聲好難聽啊

有個親戚出名孤鳩寒，佢今年派利是封

佢派出去既利是全部無入錢

入耶穌愛你入禮是封仆街d定送筆仆街d?

你點應佢

屌 我係巴士忍笑忍得好辛苦

秒

巴打餐飯食成點？

快d當佢面拆開枝筆
佢問你咩事就答：我以為枝筆係好似當年月餅個典故，收左機密行動響入面，屌，無機密就咪撚講到咁真
然後丟鳩佢

滴幾滴墨水落佢啲餸度啦

你世伯係咪林敏驄

即場掃哂d餸落地下 跟住話不如唔好食飯啦 食屎仲有紀念價值

Live睇巴打點應對

我一收到果下 同我格黎表姐講
"會唔會支筆入面有利是錢...."

屌 笑撚咗

話說我表姐有個仔 幼稚園K1 比較好動
成餐飯周圍走黎走去
咁我地一向見慣 都無咩所謂
點知世伯都好欣賞依位小朋友 :
"咦佢係邊個個仔.....你個仔?....佢個仔?...
嘩...而家佢成長係習派呀唔係江派呀....有前途呀..."
我同細佬表姐食住個生炒糯米飯
一路思考究竟係我接收能力有問題
定世伯表達能力有問題

大大聲講 嘩 新年一見就"不" 好唔老黎喎 唉我寧唔要喇 唉要左衰成年呀

同佢講留返俾你個仔啦,今年如果唔小心要留班讀多年,到時書簿費支出都多左,出面買支寫得既筆都要7蚊支呀,你個仔好似你咁柒下柒下就唔好啦

佢仔仔都好大個 我都叫佢uncle......孫都有

筆

食到糖水 D紅豆沙唔掂檔
我唔想世伯糖尿

果然係世界級

live

攞住枝筆同佢合照
掟上facebook比親友睇

你讀得書小 所以未見過姐

習派？江派？
佢想講乜鳩？

好有畫面

呢支貴嘢來

世界級

新年流流 咁特別都比你遇到

是咪想講習近平派同江澤民派？

笑死我

咁我個名以前十個中文老師8個讀錯...
係句"寫錯自己名"笑死左我表姐

笑撚死

我諗過問佢係咪
蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪16Valve風油軑大包圍連鐳射彩色洗衣乾衣腐蝕性氣墊毛筆

但係關我表侄咩事...
4歲就投共

同佢講你用開鋼筆, 呢啲cheap嘢用唔慣

濕鳩世怕係咪以為個個細路都要入共慘黨呀

答佢
你：佢成長係毛派，無前途
世伯：毛澤東？
你：無派呀，無錢途呀，屌你

用英文屌尻佢

同佢講筆我就有好多啦，都係你都係比利是啦

搵張紙寫住祝福語「屌你老母」，又或者搵張福音卡寫住「耶穌愛你」

入落利是封到，再送返俾你個孤寒親戚，話新年梗係細嘅派利是啦，小小心意返屋企慢慢拆。

利申：新年去酒樓飲茶都係咁俾啲仆街部長，侍應就入錢。

呢枝好野黎，好過收十蚊

你嘅回應好切合你User name

下次部長攞燒賣黎俾你....祝你好運

#Mypenisblue ??

你拆開枝筆
拎入面條彈簧送比佢個孫
做紀念

留低嘅係一份心意
而唔係負擔?

話世伯
你送支咁名貴嘅筆俾我
你化左灰都記得你啦
呀sorry
大陸好似興山葬咁喎
支筆都係留返俾你啲細路用黎畫石碑啦

做咩叫我

筆了

迷信撚

未load到張圖仲以為係啲咩金筆咁矜貴

唔好比你父母派利是比佢仔女

今次真係筆了
新年流流唔老黎

嗰個世伯係乜輩份姐係你點叫佢
對呢啲人如果唔洗成日見直接啲好
問下佢點解你咁on9嘅 睇下比到啲乜反應你

用支筆寫返句香港獨立入落利是封畀佢帶返上去啦

可唔可以出整合版
好正

其實我都唔清楚
好似係公公既堂定表兄弟
疏到維園副親戚卡都無記載

啱啱起身 尋晚仲有D好笑野 一陣再打

佢話個小朋友係習派，係唔係暗示佢係習總(雜種)

屌鳩佢囉

樓主撐住 今年諗好對策 下年就可以還拖還到佢收皮

我會直接開波

支筆應該唔十蚊wo,
呀媽！比d曲奇佢地食下好啦， 唔好比利是呀。

叫個阿伯撐住重要啲

筆呀？不了。

我第一下都係咁諗

我真係恭喜你啊

Stephy

係張十蚊紙度寫天滅中共比佢啲細路帶上去

講真 呢支嘢過30蚊

今年送筆，下年送筆芯

呀親戚 屌你咩送筆 因住冇仔送終呀！

啱啱記起 尋尋食食下又講起佔中
原本都開開心心 之後佢突然認真爆seed
指住我表姐個仔講
"唔好再係我面前提佔中.....
就係依D小朋友就出街玩路
果時就係因為佔中 我有個....會議開唔成
你地細細個唔諗後果
真係......"

表姐夫笑笑口: "死啦果時我地都出左去"
大家都笑得尷尷尬尬

不過我望住個壽桃包 諗起個小朋友既屁股
然後問我表姐一個問題
"你個仔....幾多歲?

表姐:"3歲呀 佢K1啦 13年出世"

3歲?! 姐係世伯鬧一個未出世既表姪佔中?!
唉 年輕真係原罪

樓主如果我有啲咁嘅親戚我真係覺得不如死撚左佢就算
或者當場反佢面 反正一年見得一次
下次唔見仲好

暫時睇唔到邊句係勁同秒 好多都好垃圾喎

笑死 其實個親戚都幾好玩呀

支筆值100蚊都無用啦又唔可以去銀行換返錢
我寧願要30蚊Cash去篤幾串魚蛋都好過要支濕鳩筆

華俊行

巴打有無高見

一係你話呢排學緊姓名學同風水,扮幫佢批吓今年會點,問佢全名係咩,然後就自己發揮
最後記住潤吓佢,同佢講:做咗咁多年親戚都唔知原來你全名係叫XXX,唔講以為你叫做"辜久邯"添

都帶黎唔少歡樂

有冇人明？

好小學雞扮有深度既串人方法

SIR 字點寫架？

筆舉？ 不了伯父

屌笑撚到收唔到聲
Btw 樓主如果即場串到佢紅都面曬一定好刺激

叫佢重讀十次小學啦

可能叫梓顥

睇左成個po呢個回得最高質

學業進步同掃落地最好笑

痴線post

米玩啦呢支野大量訂10蚊都唔洗

邊有咁普通咁淺

笑撚死我咩

咁仆街

呢個高質
無派呀，無利是派呀，屌你！